{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_008656",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://travel.interpark.com/checkinnow/search/keyword?q=&disp_q=&coord=&startdate=20231205&enddate=20231206&roomOptions=0%5E1%5E0&npprmaxsort=min&apiType=region&regioncode1=42030&category=",
        "collectedDate": "2023-11-16",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "청도 쿠키키즈풀빌라 운영 정책"
    },
    "text": "チェックインは15:00に可能で、チェックアウトは11:00です。 利用時間を必ず守ってください。 食べ物とゴミは分別してきれいな環境を維持してください。 肉類と魚は屋外空間で調理してください。 室内は禁煙です。 ペットは入室が禁止されています。 もし破損が発生した場合、弁償措置を取ることになります。 特にアミューズメント施設の破損に注意する必要があります。 客室内で気軽にご利用の際は、火災に特に注意する必要があります。 プールビラでは個別に利用できるプールが提供されます。 プールは横2M、縦4M、水深80cmで構成されており、チェックアウトまで温度を維持したい場合は70,000ウォンを追加でお支払いください。 バーベキュー場も個別にご利用いただけます。 それぞれの客室でバーベキューができ、炭とグリルを利用すると人数に関係なく25,000ウォンが追加で必要です。 利用時間は入室後から21:00までで、個人バーベキュー用品、炭、薪は持ち込みできません。 駐車場をご利用いただけますし、無料です。 キッズペンションを快適にご利用いただけます。 客室ではペットは入室できませんし、食べ物やゴミは分別が必須です。 肉類と魚は屋外空間を使用してください。 室内では禁煙であり、ペットも入室できません。 破損した物は弁償措置をとることになります。 客室内で火気を利用する際は、火災に特に気をつけなければなりません。 清道にはいろんな観光地があって楽しめます。 フットマッサージャーも全客室に備えられており、無料で使用できます。",
    "QA": [
        {
            "question": "チェックインは何時から可能ですか？",
            "answer": "チェックインは15:00から可能です。"
        },
        {
            "question": "チェックアウトは何時までですか？",
            "answer": "チェックアウトは11:00までです。"
        },
        {
            "question": "食べ物とゴミはどのように分別すればいいですか？",
            "answer": "食べ物とゴミは分別してきれいな環境を維持してください。"
        },
        {
            "question": "肉類や魚はどこで調理すればいいですか？",
            "answer": "肉類や魚は屋外空間で調理してください。"
        },
        {
            "question": "禁煙ですか？",
            "answer": "室内は禁煙です。"
        },
        {
            "question": "ペットは入室できますか？",
            "answer": "ペットは入室が禁止されています。"
        },
        {
            "question": "破損が発生した場合、どのような措置が取られますか？",
            "answer": "破損が発生した場合、弁償措置が取られます。"
        },
        {
            "question": "客室内で特に注意すべき点はありますか？",
            "answer": "特にアミューズメント施設の破損に注意する必要があります。"
        },
        {
            "question": "プールは利用できますか？",
            "answer": "プールビラでは個別に利用できるプールが提供されます。"
        },
        {
            "question": "プールの利用料金はいくらですか？",
            "answer": "プールの利用料金はチェックアウトまで温度を維持したい場合は追加で70,000ウォンが必要です。"
        },
        {
            "question": "バーベキュー場はありますか？",
            "answer": "バーベキュー場があります。"
        },
        {
            "question": "バーベキューの利用料金はいくらですか？",
            "answer": "バーベキュー利用料金は25,000ウォンが追加で必要です。"
        },
        {
            "question": "バーベキューの利用時間は何時までですか？",
            "answer": "バーベキューの利用時間は21:00までです。"
        },
        {
            "question": "バーベキュー用品や炭は持ち込めますか？",
            "answer": "バーベキュー用品や炭は持ち込みできません。"
        },
        {
            "question": "駐車場はありますか？",
            "answer": "はい、駐車場をご利用いただけます。"
        },
        {
            "question": "キッズペンションではペットは入室できますか？",
            "answer": "キッズペンションではペットは入室できません。"
        },
        {
            "question": "キッズペンション内では何に注意すべきですか？",
            "answer": "キッズペンション内では火災に特に注意する必要があります。"
        },
        {
            "question": "周辺にはどのような観光地がありますか？",
            "answer": "周辺にはいろんな観光地があります。"
        },
        {
            "question": "客室にフットマッサージャーは備えられていますか？",
            "answer": "はい、客室にフットマッサージャーが備えられています。"
        },
        {
            "question": "フットマッサージャーの利用料金はかかりますか？",
            "answer": "いいえ、フットマッサージャーは無料で利用できます。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 486,
        "QA": 591
    }
}